屌那星！HKU EEE 成 120 個大電仔

玩撚咩屌

你自己攞黎

邊只咁少

Yr2 74個
Yr3 80個
Yr4 71個
加埋225個

講緊120 year1揀EE做major

345個

屌那星

咁咪好多人畢業之後要乞食

On9先仲走去讀大電，個市已經差嫁啦

多謝鏗哥啦

有冇女仔讀？

😢😢

😣

俾你推到爆撚曬

到時大把grad完走去做電工

Year2 90個喎

371 個

絕大部分都係做BS
就算做Consultant , EE入MEP Department 做電燈，Contractor 就風火水電四範

對鏗哥可以係無影響

比bs人撚狗

多謝鏗哥